今日走去買安眠藥，佢話呢排多左人買，但點都留番啲俾我

係呢個困難的日子
安眠藥真係幫到手🥺

zopliclone

*zopiclone

呢隻我無效
我要用zolpidem

食開melatonin

有邊種係藥房有得賣

安眠藥係處方藥物
有R就痛得買問題係你要有醫生紙